新方法預防支狗執/重用黑心口罩

方法好簡單 就係用之前喺向外嗰面畫幾筆
鐘意寫3個7字又得 畫隻小熊維尼又得
臨掉口罩之前又可以剪一刀 不過記得整完要消毒雙手同較剪
我睇你班死支狗點要去重用/拎去整黑心口罩
•
•
•
利申: 唔知畫完會唔會影響口罩功效 有錯求指點或大家再集思廣益新方法

#立即封關
#五大訴求缺一不可

#立即封關
#五大訴求缺一不可

寫光復香港時代革命順便做埋文宣

支持 口罩寫康復香港 時代抗疫，五大訴求 缺一不可 立即封關